一人一句 難聽過粗口 既說話

好好奇

你係中國人

唔關你事，走開啦

依家幫你阿媽教仔

唔洗你啦，可以㗎啦。

血濃於水呀同胞

吾 碎 牙 刀 系

死返高登啦屌

呢一句仲難聽過粗口

收聲啦 幾點呀 唔洗訓呀

算把啦你唔得架啦

So you are Chinese ?

無言勝於有言

呢句真係想打撚柒死條友
岩岩先比條老野講完

其實我唔想拍拖

难听过乜话

咱們呀。。都是中國人呀不用分那麼細

哦

外國野雞大學返黎
同你講香港通街大學生

屌你老母唔好搞臭我個post 死出去啦

( Show Blocked User - Sky_Croc )

依法辦事

連巴都頂唔撚住了
有無諗到咩好方法解決晒佢地

大家都係中國人

七警冇錯

你都唔鍾意
仲唔諗計?

血濃於水

同胞

黎緊會整5P文提示功能，不過都幾大工程

1.包容下啦
2.大家都係中國人，不要分到咁細
3.你係好人

啱呀

Agree 屌你老母，成班字都未撚識打，睇到眼都痛埋

有咩唔開心 講出黎大家開心下

唔讀書無出路
asso sem4quit 依家搵緊二萬幾三萬一個月

呢一個男仔 唔係我男朋友 但佢同我關係重好過男女朋友

你咪錯在出左世囉

你唔好理啦！

用普通話同我講嘢=基本上等於對住我講粗口

做乜勁個勁字 真係屌你老母

係咁架啦
吓？

下，你明咩?

入咗？真係入咗？

你好假呀

吾系甘牙
（唔好block 我）

袁澧林好柒

"我無講過"

蝗語

好人好姐 男/女朋友都冇個

阿 sorry 唔記得左你唔係中六

如果有5p文自動轉化正字功能 咁就正啦

我真係唔覺得你會做到啲咩出嚟

屌 真係好sad

同 打死一世工啦你 有異曲同工之妙

樣樣都加句 係咪真架?

我屌老母假架唔好信啦笨

吓 ... 唔關我事架你問XXX啦

整埋殘體字啊唔該

你係一個好人

搵食姐

聽到呢句真係想打人

On9

比人話大陸喱

你估下

估你老母咩 知就唔洗問啦

最近係..
thx joe!!

係咁架啦

同埋

政治冷感

嘖

你鐘意啦

你條女係雞嚟㗎

上莊開會：
你係p你話事

連巴

1. 所有錯都唔係你錯，錯係錯在你老母生左你

2. 你睇下XXX,人地XXX啊，你呢？

3. 唔係掛，咁撚易都唔識？

屌佢老母

你唔明架啦

我緊係唔明啦 我又唔係你
又要share又要人比意見
最尾又一句唉算啦 你唔明架啦
我屌你啦

唔該你啊連巴

轉佢老母
直接唔撚俾出post
要人手改番岩先准post

香港係中國

小朋友麻.....

袋錢入你袋咋世侄

啊仔幾時帶個女朋友仔比媽咪睇下唔

我食鹽多過你食米啦

8😊

見到就驚

難聽過粗口 <--難聽過粗口

你知咩呀！

( Show Blocked User - Sky_Croc )
大陸狗

關我撚事啊

仆街同事最撚叻

無所謂 你話事

關你咩事

你地啲女人搵個有錢佬嫁左佢咪得

你就好啦，張開大腿就有飯開

為什麼連巴要針對波台文化呢

關你乜事

好奇你會用咩方法整
純粹睇5p字比例定用其他alogrithm?

( Show Blocked User - 連尼住 )

咁多唔滿意 移民咯

比心機 公司比緊機會你

大家都係中國人。記得之前有警犬同D示威者講完之後，比人屌佢娘親屌到拍拍聲

分手啦😊

我屌你老母 你老母比狗屌

全部女人都係雞黎，差在舖舖清定月結咖咋

阿joe知錯原諒佢啦

屌你老母

同你好熟啊？

希望工程加速 真係好煩